中國大陸房地產市場有幾龐大？

中國大陸房地產，2018年市值450萬億人民幣

果然，中國人最愛炒樓。
香港絕對係中國的一部分，因為大家都喜歡炒樓。

比水浸完仲有幾多

澳門成條街一打風就都浸，香港杏花邨打風都浸，風暴潮黑點。樓價照升。

唔值錢

佢個二手市場有價無市

有無詳情

大陸樓市炒風 有叫香港化

唔比賣樓 gogogo

DKLM 啲agent日撚日打嚟乜嘢大灣區，又話市中心70萬做業主。睇嚟真係好撚賣得出去